{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27856",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(덕양) 린"
    },
    "text": "宿泊施設は計33室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 ここでは基本規定に基づき高級正規品の使い捨て用品を使用し、備品や寝具類は再利用しません。 訪問者のレビューによると、宿泊施設はとても清潔で、価格に比べて非常に満足できる品質を提供し、お客様の評価も優れており、親切なサービスも印象的です。 ただし、「虫」という問題がある可能性がありますので、この点に留意する必要があります。 一方、他のレビューによると、その宿泊施設は清潔度とサービス、親切さの面でかなり足りない宿です。 臭いが不快で備品が不足しており、道路沿いに位置しているためうるさい点もあります。 また、周辺に飲食店が不足して不便かもしれません。 そのため、その宿泊施設を推薦することは難しく、改善が必要な事項があります。 その他にもすべての客室でWi-FiとTV、映画の再視聴VODサービスが利用でき、大型駐車場も30台余り駐車できるように完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では使い捨て用品を使用していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では基本規定に基づき高級正規品の使い捨て用品を使用しています。"
        },
        {
            "question": "寝具や備品は再利用されますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では備品や寝具類は再利用されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設はとても清潔です。"
        },
        {
            "question": "価格に対して品質はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、価格に比べて非常に満足できる品質を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設の評価は優れています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のサービスは親切ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設のサービスは親切です。"
        },
        {
            "question": "虫の問題はありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設には虫の問題がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は清潔度やサービスの面でどうですか？",
            "answer": "他のレビューによると、宿泊施設は清潔度やサービスの面でかなり足りないとされています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどうですか？",
            "answer": "他のレビューによると、宿泊施設は道路沿いに位置しており、うるさいとされています。"
        },
        {
            "question": "周辺には飲食店はありますか？",
            "answer": "他のレビューによると、周辺には飲食店が不足していて不便とされています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を推薦できますか？",
            "answer": "他のレビューによると、宿泊施設を推薦することは難しいとされています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室でWi-FiとTV、映画の再視聴VODサービスが利用できます。また、大型駐車場も完備しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "宿泊施設の駐車場は30台余り駐車できるように完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 562
    }
}